若果十年八年之後佢瓜咗, 請問大人可唔可以告我謀殺??

你個仔死係因為佢短命!